[
        {
            "questionText": "Разрешается ли движение на экскаваторе ЕК-14 под уклон свыше 7°?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Разрешается.",
                "Разрешается только на первой передаче.",
                "Запрещается."
            ]
        },
        {
            "questionText": "По какой из причин рабочий орган экскаватора ЭО-3322Б движется медленно или не движется совсем?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Разрегулирован предохранительный клапан.",
                "Перегрев рабочей жидкости.",
                "По указанным в ответах 1 и 2."
            ]
        },
        {
            "questionText": "На какую максимальную глубину можно осуществлять разработку экскаватором ЭО-26211 котлованов и траншей с вертикальными стенками без крепления в супесчаных грунтах естественной влажности?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "1,25 м.",
                "1,5 м.",
                "2,0 м."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какой тип тормозных механизмов установлен на рабочей тормозной системе экскаватора EW-1400?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Барабанный.",
                "Дисковый.",
                "Комбинированный."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Через какой максимальный промежуток времени необходимо проверить уровень масла в корпусах главных передач переднего и заднего мостов экскаватора EW-1400?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Через 100 ч работы.",
                "Через 125 ч работы.",
                "Через 150 ч работы."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Что необходимо сделать при буксировке погрузчика АМКОДОР на расстояние менее 20 км/ч?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Установить рычаг реверса в нейтральное положение.",
                "Установить рычаг переключения передач в нейтральное положение.",
                "Снять карданный вал."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Разрешается ли для облегчения запуска дизеля погрузчика АМКОДОР в холодное время года добавлять в дизельное топливо бензин?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Разрешается не более 10%.",
                "Разрешается не более 15%.",
                "Запрещается."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова максимально допустимая скорость движения погрузчика АМКОДОР по дорогам с низким коэффициентом сцепления?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "10 км/ч.",
                "15 км/ч.",
                "20 км/ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какой рычаг ГМП должен находиться в нейтральном положении при запуске стартером дизеля погрузчика АМКОДОР?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Передач.",
                "Реверса.",
                "Диапазонов."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Как сливать конденсат из ресиверов пневмосистемы погрузчика АМКОДОР?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Потянуть кольцо ресивера вниз.",
                "Потянуть кольцо ресивера в сторону.",
                "Надавить на кольцо ресивера."
            ]
        }
    ]
    